[眼紅者勿入][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[24]

正價$2340
守護零售業 切勿買正價

堅守正價領域
目標等到2046年 比個孤玩

So0 可訂 月尾拎但要食2骨

係咪得門市有

得online

請問pro掣 可唔可以係ps3 度用到？

點訂呀? 我剩係見到有3GAME 3998果隻

留明

仆街 食到我成桶花生殼

守護零售業，杜絕正價買機

咁岩都係我本身想買既野

缺貨

咁都有人買

訂左，好過出面食骨

SO 0岩岩出
隻隻game都岩
半個鐘內冇哂
有人棄左單
我最後都買到

X2
有無巴絲用藍紅唔岩 我灰同你換

快啲收機一齊玩

其實都唔算骨丫 MK8係必備 Arms有價有市 12switch又係part 必備
硬要講骨未係黃con囉 但買左arms就要有兩對con先夠玩喎

好過食SF好多啦。

$3998 食個飯返黎就賣哂 , 香港人真係幾餓

如果唔係ARMS我都想買 對ARMS無乜興趣 sosad

根本係班人見咁低價都買有問題，真係令人痛心疾首，當時d鋪蝕住做，所以而家先要提高個價，平衡番
大家話咁樣係咪好有道理
低過2500淨機係蝕左好多

屌曬你地啦智障，一早已經block 撚曬班仆街想睇正常post 點知佢地好撚煩咁係度留d 冇point 廢話，咪撚理佢地啦
同智障根本冇野可以討論、又溝通唔倒

你快撚d收皮啦屌你老母
扮乜野理性討論，智障冇資格留言，入番你老母個閪度帶你老母買貴機養零售業啦

block乜9 依家擺明嘈果堆都有機係手
為嘈而嘈姐 推下post勿認真

點呀 賣索狗野生意唔好呀？你都未比鋪名我
喂 小學雞 快啲block我啦 原來9吹

巴打高見
有ARMS 必定入多對con 個人黎講係抵屌

食SF條骨真係食唔落

好彩個陣aeon食彩機骨都唔太伏

就算唔岩既，放番隻arms同對手制出去都唔難
3998-2340=1658有三game一對制
利申：訂左

上邊仲係好激動

果條老尾真係痴線架 9唔9返黎咬你一啖
又話自己清高 開鋪賣純索狗野 真係精神病

你打去沙田問
沙田好似會入貨
好似

就咁計唔係幾扺咩？
全部建議零售價的話...？

見到D情侶去問價
問左幾間又上網計黎計去
然後個男既話唔買住
之後個女仔好唔開心咁跟住佢離開
唉

係咪男人黎架 我有機呀 條女跟我走啦

好man啊

手持switch就有西屌

實價 機2340 + MK8 330+ Arms 330+ 12switch 250+ 黃con 510
你預貴200左右 預埋痴玻璃貼 同套 大概4200埋單

依啲男人真係無撚用，無為未來諗，佢唔食炒價零售業萎縮，香港就冧架啦，佢條女既未來點算呀

食炒真漢子

又唔支持零售業

Arms 邊度有330？一直以為係360到

笑左
係咪真係咁急玩
有畫面,條女肯撚定好sad

利申:so0訂左,有排先攞到機

至今買唔到switch既人分以下呢幾類：

1. 正價JJ
抱住斤斤計較 一蚊都唔會蝕既師奶心態去買機 你買貴就笑你
同佢講市場定價 佢就忽然正義JJ上身 然後所有鋪都係奸商

2. 無安存感JJ
開口埋口都話switch唔得 唔夠game QC唔好 再等下
等到個孫出世 成家立室都未出機

3. 真毒JJ
望住兩隻joy con觸景傷情 諗起自己點解會無女
係到思考同回味人生 覺得自己無機會同人玩switch
同時因為咁錯過晒入機時候

我斷9估咋 其實可以話係無蝕到 不過計緊啲 我廢事又比位人入
呢度啲人明明揸住部機都要同你嘈

想正價買果D人真係十惡不赦

So0套裝跟多條黃色手帶咁搞笑？

食藥未 又夠鐘發功拿？

因為本身係跟黑色

好MAN啊

唔搞基架 走啦

我5月頭$2340入左部彩行
一定好十惡不赦
希望零售業唔會詛咒我

hktvmall咁貴

貴D好正常

依架淨機灰色有2700

唔好買呀
堅守正價領域 提防散銀受騙

食街霸都要3300 , 真係痴撚左

你係咪男人黎

加油

有條女嗲我買再講

香港沒落都係因為你，快啲返去間鋪補返差價

街霸就唔好喇

你有機wo

其實日本咪一樣有炒價，講到好似得香港先炒

我上唔到車呀 一日都係啲炒家囉
團結就是力量 一齊唔好買 聽日一定會好天架

你夠有啦

今日報紙話荔枝都加價, 應該周圍同人講下年先好食荔枝

呢個時候要團結 罷買炒價貨品 等啲荔枝又皺皮又無汁又老既時候 就入手 咁就岩了

你都on9嘅 遊戲機唔係生活必須品, 如果間廠咁白痴set d冇人會俾錢嘅價就冇人會埋單啦 大不了咪唔玩

而且全世界做遊戲機生意又唔係得一間, 有競爭架.

最on9係你D口氣懶係睇得透個大局咁, FF少陣

有自信的毒撚最可怕

你未派住膠先囉 咁得閒摷posts
我約定你十年後再睇返囉 睇下你啲膠派晒未

壟斷會搞到市民都得揀 你細個幫襯開啲燒味鋪呢？變左八九十蚊一餐既太興喇 望下身邊既事物 唔好淨係活系遊戲世界啦 又要我打字 無電喇

系你老母

打錯姐

我夠未上到車
雖然都訂左splatoon 2 同捆機

巴打請問game啲公價邊到有得睇？
Google完都揾唔到 同埋有無咩舖頭會賣到咁平

其實上面有咩好嘈
捨得嘅人未食炒價
等得嘅人未繼續等囉

唔知幾時開始等正價先出手買機會俾人屌

eshop就係公價 arms eshop公價應該四百頭

利申我部野唔駛二千三

搞死game 鋪

呢個係最好笑, 係所有經銷商都搵唔多原價......
原價都唔俾你知等你冇得去格
你以為全城最平, 點知原來係比原價高廿蚊

我早兩個鐘訂到
真係好癡線

直接搞死任天堂, 點算?

再等下

成班唔係男人黎

等下啦.

想問下Arms 同 Pro Controller依家大約幾錢 Thx

都係果句啦, 由首賣日我講到而家

賣二千八又係有人衝
賣正價又係有人衝

做乜唔賣二千八

留名

因為唔比賣二千八
好似係

賣正價 零售業會

留你老母

SOGO賣緊2880

咩事

諗返自己當時真係好好彩MON到POST話反斗城開訂，不過其實個時訂唔到都預左2400個排會出左機先，完全冇諗過而家呢個局面。

真係好多謝當時話反斗城開訂個位巴打

我多你老母呀 搞死曬d細鋪

一陣又激撚到D細鋪發癲走入黎搵人咬

唉

巴絲們 知唔知joycon 黃色邊到最平

慘

應該周圍都係500左右

好野呀, 仲懶係有見地咁講咩十年後嘅未來. 俾人督中左死穴駁唔到就約定十年後? 撚得閒同你等十年.

apple store已經係一個好例子, 呢D電子產品嘅對手根本唔係咩細舖, 而係另一家牌子.

而且10年後仲有冇實體game/console都成問題啦, 成個生態就做緊online同platform嘅, smart phone, tablet愈嚟愈勁, 買Game遲早變晒上網買, 即係冇骨食啦 更甚至console都可能會絕種, 實體game舖無論點都一定會愈嚟愈少.

仲夠膽叫人諗得遠D, 都唔知邊個眼界淺窄

我教你再諗遠D丫, 明明可以下載嘅GAME 仲係都要出實體版, 不停用膠去整d多餘嘅卡帶, 繼續污染地球, 何止細舖, 人類都好快玩完添呀!

打個機都要睇十年

屌你老味你當人ON9定係你唔覺得自己ON9

零售業 地產買樓 十年前景
買部switch仲可以睇到D咩

見你咁撚得閒先約你咋 又唔見我約你老尾
慢慢打字啦 你知唔知你不斷係度合理化自己既歪理

我就係度撥亂反正 你就反亂撥正 仲偷換概念
你比啲實例先好講野啦 想唔比膠你都唔得

你呢度成段都你廢話喎, 詞窮啦係咪? 兩個回覆就KO左你了

唔好講咁多廢話啦

撥亂反正

維護世界和平

一句到尾，邊到平就去邊到買架啦
貴啲都要去買呀？你老尾真係講咁多廢話

想點先 做緊野仲要覆你地班小朋友
洗唔洗寫文言文比你先夠誠意

俾多幾百蚊撥亂反正呀, 拯救成個零售界, 你唔係唔俾呀?

等緊你覆呀喂大朋友

咁又唔係呀, 你話過海平幾十, 但我過海都要俾2-30
咁我堅持俾正價定俾貴D行近D

又開始成班小氣散紙佬同買唔到機果班溝埋一齊黎喇 好刺激

我贊成生態會趨向電子化

呢期流行入元朗買機

有野就講啦

元朗間野D GAME價真係算係咁

好撚中二

夠做埋黎 打字啦 等我得閒逐點擊破你地班粉長

痾屎便秘痾唔出我見得多

原來講野都會便秘

咁快1001
留名

學好D中文先啦

有花生

我手提號碼61035542

請call我PK
我從來無怕過任何一個人
不管係網上世界定真實世界

個電話從來無變過
你幾十年後先有膽打黎我都歡迎

男人老狗唔like咪直接PK囉
搞乜鬼咁多無謂小動作

呢篇都backup左

頂你

慘，嚇死洗地俠

打黎又唔出聲

俾我，差1,2百都簡近既算
車費時間都係錢

但叫人點都去細鋪就真係好撚on9
撥你老母個西咩
佢有錢開鋪仲要我幫呀，佢幫下我好過啦仆街！

隻炒狗真係好驚人正價買機

落街買棵菜都日日有升跌啦 間間都賣公價咁成個零售業玩完了
個個仲成日係度叫春 係男人就3000蚊買淨機 哄番條女 成日諗住搞跨零售業

你反亂撥正

講到好似細鋪朝不保夕咁

唔係嘛

笠水

誠邀你同我地一齊撥亂反正

笑到我飲緊維他奶都噴返出黎 顏射左個moon

係搵唔到食既一早摺撚左

你係咪on9架 你地用正價入機 搞跨零售業

無睇一排咁大包花生

你今日撥左未

你地咪繼續簡單化問題囉 都唔撚係傾既
一味人多圍我 低汁到

食住花生先 等高汁啲再覆
唔好晒我時間

快d走啦

男人老狗
網上敢講既野
真人打電話黎又唔敢講
真人打機時又唔夠膽講

你覺得無理虧
咪真人講比我聽你D意見囉
講出自己心中想法有幾難呀？

係你太複雜咋on99
走啦

熱狗體育救世
炒狗炒價救港

係你複雜化姐
以你市場定律
細鋪百唔百花齊放
都係市場自有決定
關玩家撚事
價錢你就搬市場
唔撐細鋪就插玩家
搞垮零售業就玩家一手造成
做細鋪炒機價就好撚良心

撩完人前後唔夠五分鐘已經要笠水

眾人皆醉啊
連登係咁
你出去撥啦

邊有打過 無諗住理你
我返緊工 六半先再講 等我電話

覆唔到就話人低質? 垃圾

我一開始兩篇打咁長好撚有誠意, 你駁唔到呀

1 遊戲產業電子化

2 零售業競爭

3 廠商之間競爭

你全撚部撈埋嚟講, 放大2 無視1, 3. 仲懶有遠見.

on9就認左佢啦

真係笑出聲屌

敢打電話黎未呀

貼多一次
61035542
從不改電話號碼
有高見請真人溝通
任你嘈任你屌
倒轉頭交個朋友都得
最怕你
唔敢出聲

咁低質 點覆 你咁得閒未幫我覆完先囉 係男人就幫啦 講呢啲

老實講如果我講野係有錯 又點會咁大反應呀你地
覆我既一係就有機想食花生 一係買唔到機發花癲

唔知邊個反應大D

入黎發癲果件話人發癲

比人撚幾撚就不停彈出彈入

放工打 開個report meeting先
一陣見

唉現實又要吊啲細路90後 估唔到連登又要 攰死人咩

睇死你收工咪又係笠水

老屎忽好man啊
係咪班細今日賣機賣唔好啊

又話唔出聲，撚幾撚又繼續發癲，睇怕坐左好多貨

咁撚大個人D EQ成個00後咁

調轉咁講, 有D細鋪買開又岩傾唔介意俾多兩三舊佢賺
當服務又好交朋友博佢留野俾你都好

但有D細鋪係好仆街同古惑, 恰人唔識又有
炒價賣俾你仲要串柒柒都有, 呢D真係正價都唔幫襯

講番價錢啦好無

188同黃金堆細鋪

今日到到都無課，食下花生啦

今日得個3998值得留意

有無巴打知上水粉嶺啲game舖做緊乜價位 點買法?

已經決定今晚出信和補回差價,不想下一代屌鳩我搞死零售業

其實我都幾反對炒價入，我試過訂左隻game個八婆收我炒價，同佢理論重要串柒柒
間野係灣仔電腦城2樓

真漢子

唔去死全家

訂GAME先最易食炒

已售罄

做咩呀,我正價出機得罪左你?

咁你就咪吹話自己補差價啦，又唔好笑又on9

支持炒賣業

嬲嬲豬

有時我真係唔知咩係正價炒價, 好似SOGO一定係俾出面貴
咁佢係咪炒價呢..... 拿, 我真係唔識分,

利申, 2480個時買左機

冇錯, 根本去邊買係好個人嘅事, 消費者都係睇服務同價錢, 兩者取個平衡. 一開始會喺細舖買都係睇在佢平D, 或者冇咁官僚死板架啫.

之不過而家有條友話唔去細舖會搞死零售業

都話Apple Store已經係例子, 服務好過其他舖(比較上), 就算細舖賣平D又點, 衛訊果D多贈品又點, 起碼apple服侍得由由到到又唔驚俾人呃. 有冇細舖競爭apple都係咁做架啦, 大公司嘅對手從來都唔係家庭小生意.

水貨客呢？又唔係零售可唔可以搞死？

推上去熱門先

道理等同俾多2蚊係士多買支可樂養住佢唔俾佢執笠

全靠你地
黃金d黑店先仲可以日日撚狗

收曬皮既

今日黃金咩價？

正價買講到好似欠左d細鋪咁

淨機 ?

暫時未試過訂左再食炒價
平時都係mk訂

有無人知信和做緊幾錢

收arms

我買開果間月尾翻貨

放工未 我想放狗

岩先都聽到有人問
然後又見人孖車唔比單買

回落左少少

蘇寧網上商店，正常係幾點開始賣架？

炒狗死全家

賣哂啦 , 你遲左六個鐘頭

下次呢

黃金有貨
2980
真男人唔好正價買

3生有幸急不及待好想玩玩了

果條八婆孖車駄盤貴過同商場另一間舖三倍都夠膽死

3生有幸心裡想，但3生有幸不說

細鋪要生存

訓左無睇 佢打左比你未

頭先問咗幾間得一間有貨要28xx

依家係唔係咩色都無貨?
想入手, 定係等特別版算

炒價實有貨
一定炒價入la,真男人

肯放工未

豐澤 so0 aeon成日有得訂
根本唔洗食炒價
食炒價助長班奸商
仲要信用卡收3%手續費，我係大鋪買唔好

小弟想問下呢，會唔會有分日版機同唔係
係日本見到有唔知買唔買好

無分區，不過日本仲缺貨過香港，我個個月去都未見過有貨

唔好係日本買
保養煩
btw日本見到有機

返工巴打唔可以成日mon住電腦

搞垮零售業
零售業被搞垮連製造業同旅遊業都出事
之後就到飲食業同服務業

間唔中睇下，再唔係有相熟巴買開幫買
我都係有次負6係度睇到有現貨

我最初miss左細鋪訂機
然後負碌見人話uny有
然後就狗衝左去
正日正價
依家好有罪惡感

成日都當香港人係水魚咁劏
你話貴一二百都合理，貴幾百都買，真係傻既
你好有錢另計啦

我見好似有，食完飯再去睇睇

吉盒咋

我上星期五買，蘇寧有十幾部現貨，
有分儲，game任簡，唔洗食配件
隻game貴二三十我當俾信用卡手續費

我去到廣島都要抽 仲要五個人一齊抽都抽唔到

之前新聞話成千人抽幾十部丫嘛

岩岩食完飯行一行信和

有一間灰機3480 彩機3680

痴線

你係咪男人黎架

未做過水魚唔好話自己係男人

等下算了

我想問so0 係剔門市訂定上網訂？

涼粉？

今日去so0,aeon, 兇宅問過晒全斷貨
仲要連訂都唔俾訂

8半未放工
慘

聽朝一齊f5 so0 la

係咪要做咗會員先

自膠
冇嘢喇

九半喇

撥亂反正
任重道遠

我想收 薩爾達

Tg:ronaldgorrr

包咩骨？

淨機

做乜鳩

係 一星期後拎

上面段野真係睇到都覺柒到打冷震 我要睇十年我入戲院睇喇 攞買switch來做例子把撚咩 仲要用個錯既觀念來搶道德高地 講到等正價出機就係扼殺行業多元發展 你小鋪圍埋推高個價 搞到消費者同連鎖店用比較合理價錢買就完全冇後果責任要負

鳩唔知小鋪要營運到就要賺錢咩 賣貴d自然有人俾得起錢唔想等咪買 但去貨慢左都會有風險 所以都冇乜野好屌 但咪撚講到咩殺死百花齊放喇 我幫襯完d炒價咪又係令其他人覺得有水搵 跟住一齊炒貴 以後出親新機都炒咪又係另一種單一化

11點都未放工

手制手感好
JOY CON多人方便
睇你係咪成日多人玩啦

小心午夜凶鈴

我自己就覺得jc又可以單人玩 又可以多人玩 可塑性高啲
當然你買switch全部玩單人game就另計

玩hardcore game用pro制好太多
之後隻墨魚

痴撚線

洗唔洗報警

黃金有間灰機$2500,冇買到

有無人部switch個散熱位好大聲

請問Pro CON依家大約幾錢?
見AMAZON做緊6845 YEN
平過500就係香港買算

$425

邊到

收 lego city 250
12switch 200

Tg: campingisfun

九龍城龍珠

有咩骨？sf個啲？我都準備想買機，唔知邊到平

咁撚陰公 之前去屯門利寶買 出咗名貴過出面 唔洗食骨嘅情況之下 平過你哋報啲價好多

唉，零售俾你搞死晒

前日就1 arm 1 pro
琴日就1 arm 1 mk 1 1+2 1 joy定pro
其實都唔算係原價，大概貴$100左右，不過已係全市最抵買

2games或者1game+1手制
我訂個陣得arms同sf,可轉其他不過冇現貨,要等
手制可joycon或者pro制
我問佢唔加手制轉配件(原廠套+貼)得唔得,佢話只可以手制

手掣其實都ok
如果會玩party game，要多個joy都好
而只係自己打機，就要pro，操作感正好多
遊戲如果食Arm、Mk8、殺耳、噴墨都唔錯
食骨最難食係SF2、聖劍、1+2呢啲，其次係尿袋

當日本個邊講到有機賣幾慘幾慘嘅時間
電器無器信和店十幾部日版賣3100

唔係特別版都買水貨真係搵笨

今次特別版都有行

到左朝早都未放工

[q uote]到左朝早都未放工[/quote]

唔知返到幾多年後

真係on9先買水貨 部野咁易中伏都買水貨

我都唔明點解咁多人問去日本買好冇
一來冇貨二來保養

之前玩過朋友部機先想買，要食炒價我不如請frd去食放題，玩住frd嗰部先，等佢玩完zelda仲可以免費繼承添

貴少少無所謂，而家貴咁多，不了

紅盒表示冇病冇痛

你識條鐵咩
買水機係要個重ntr嘅感覺
日本自己都唔夠，而我又搶左佢地d機，3100抵屌啦
對不對？

上4000 啊笨

支持炒賣業 升高d

一陣D細鋪睇到, 頂唔住氣就上4000 還掂仲有好多人支持零售業

乜野支持炒賣業 係零售業

Arms依家咩價？thx ~

3生有幸 覺得充滿正能量

咁就推到上5000 6000
細鋪有救啦

撥亂反正 正式啟動

香港地唔炒賣邊搵到食啊 本土文化嚟嫁
網購正價衝擊本土文化啊

學逃佬炒上5位數
細鋪都變大鋪

一於玩焦土

3生有幸 仲未放工(收舖), 零售業係咪真係好唔掂?

如果咁計的確巴打你啱

誠哥教落
如果炒機就唔好搞喇……如果自用，收入、支出應付到，應該要買機，自己買機自用，我睇唔出最近嘅形勢機價會跌，買家嘅力量好大。

誠哥全力支持細鋪

我想問下Mario kart幾錢叫平
觀廣賣458

368-398

賣36XX個D係咪ON9 台灣都係賣12200台幣

台灣無代理商wor.....

36 剩機?

係
彩剩

黎台灣買仲平過香港買,
香港d狗是咪以為會有人買嘛

ps.台灣走狗

收Pro Controller

pro掣最平係咪龍珠?

依家係咪 ssp 金源果啲都起晒價？

有冇巴打放綠帽??
搵我
@Spenhon

TG黎

收綠帽達

尋日係 機 + 黃制 + 12switch + ARMS + Mario kart
3998

照計就應該無乜炒價，雖然好多骨
好過 SF 嘅

陰公, 仲未放工

呢D 你唔食都會自己買
唔玩又放得出
ok啦

中環蘇寧無得訂了

留名互咬

豐澤

mon 左3日見都見唔到

綠帽除得快

我啱啱收到玩緊

繼續吹

我上星期問店長(個名牌寫住)，話七月中

我17 號訂架喎

番左工應該超過24小時喇
零售業原來都幾興旺

有無巴絲成功訂到Splatoon2同捆機，可以放張特典貼紙比我
tg a76295

可能淨係sony嘢好興旺

巴打邊間？
屌佢老母我尋日係地下果間佢係咁話冇得訂

收MK8 & Pro掣

上星期五SO0訂左彩機+孖車8+黃JC
有巴打講話SO0逢星期四翻貨，好心急

呢個價入仲唔3生有幸

really? 咁係咪逢星期5開訂

係咪上面個個風口位

同人唔同命
btw,左邊係出面望入去定入邊望出黎既左邊

撥亂反正呀

振興零售業姐

我想問水貨機有冇人會收?

難D

3000 HKD 可無限出機

3000蚊出淨機香港都有

3000 我買港行食炒唔好

仲可以撥亂反正
成件事正義好多

2600~2800 呢

總有水魚既
但好地地買乜鬼野水
而且打擊香港零售業咁撚仆街
會冇JJ架

係打擊香港炒家

2600~2800 都係同炒價差唔多... 自己諗啦

係咪男人黎架你
想唔想百花齊放架
難得依家零售業做到冇停手
番超過24小時都冇得放工
你就咪番黎搞垮佢啦

4000 咪吹水

小小唔影響既
賺下機票

出面望入去嘅左邊

唔該巴打 今晚再去試先

而家想支持零售業可以去邊度買?

細鋪
越細越好

188痴撚咗線，變咗究極骨場

點骨法

2980灰機+sf

好想買呀

真係唔好怪香港零售業會死

見到2800淨灰機

香港零售業既死係因為你班仆街唔食炒

見到有人話我笠水 真係不禁從百忙之中回應下
我對switch 零售業 甚至香港既心
難道大家都看不到麼？
呢十九幾個鐘 我並唔係好似大家咁逃避現實
而係用自己既雙腳走訪各game鋪 小店
沉澱一下浮燥既心靈 以面對各散紙佬們既抨擊
肯定自己對遊戲業界既醒悟
黎緊我會同大家分享呢十九幾個鐘既故事
《尋找小店的故事》

原來假膠

仲以為你OT到依家㖭

網上：
你點點點唔好
我點點點好

花生友：
係啦係啦

真人：
有人唔敢打黎
有幾個人打左黎一粒聲都唔出

我：
無奈..
留埋電話出黎
原來2017年連登仔進化到連講電話都怕
鍵盤戰士已經唔能夠形容呢種水平

d 假膠難分真與假

扮假膠黎想同我地做fd

幾大個人呀？
有種就直接真人PK隻揪
冇種就唔好係連登搞咁多無謂野
你地唔好搞到連登仲衰過高登
連登應該係高登仔樂土

以全新黎講，近日最平見
mk8 360
殺耳達 390
Arm 360

有無巴打依左黃joycon骨唔想要？
想收

thx

柒左又想埋堆

第一站《根源》

時間18:33 我終於有時間可以refresh 下連登呢個報價post 更新下各位巴打對我既睇法有好多意見 只係大多數都係啲三五成群既圍攻戲法 岩呀 有壓力就上網發滯下 發滯我身上總好過佢地走去傷害小店吧 我係咁諗

後樓梯食支煙仔係我收工日常習慣 一呼一吸就好似放低左啲野咁 只不過今日呼出既煙好似特別濃 特別多 食完之後我頭也不回準備去信和根源 眼尾望到地下支煙頭原來仲未踩熄 但我無諗住返轉頭 就好似當初決心支持小店game鋪一樣 無野可以阻止我架！

幽默感既野

隱世！必買紫薯拉絲switch！

發滯

我睇緊乜嘢

以為自己好幽默掛

佢已經痴左線

柒到唔敢睇
你自己出去開多個post啦屌

冇人想睇
一早show blocked user

去到根源 一幅幅紅底白字switch既海報映入眼簾 我既心平靜左啲 閉上眼想感受下既時候 突然有個西裝友從後撞9我 佢問：「吊你係咪排隊架！？」我嘴角微微上揚答：「我有機喇，乜你仲未買呀？」成功板回一城之後，我直接走去前面櫃枱，以我同根源mk佬既交情，想買乜根本唔需要排隊，我開句聲就有啦，我打個眼色示意叫最fd既出黎後樓梯等，佢急急腳走過黎同我食左幾次煙，我問佢：「你地網上比人話呀，佢地話你串，不如你講幾句，我知你地唔係咁！」佢話：「你估我想咩 我老闆要丫嘛 你唔係唔識我架 我平時邊有咁串 但老細佢話要打造成game鋪界既澳牛 話目標係想啲客多到排隊黎出機喎 吊佢」

講到呢度，其實有幾多人明白原來根源係想做到澳牛咁 以流水式作業：排隊 比錢 離開 環環相扣 滴水不漏 配上有性格設定系統既職員 為game鋪界提供一個嶄新既服務享受 句句送比客既都唔係粗口或鄙視既眼神 而係滿載獨有幽默感既演技 但 究竟 香港人明唔明白呢？ 我在心中畫上無盡既問號。

忙完先再寫 100%真人真事
你覺得好幽襪又好 好感動又好
都係我地香港遊戲業界史詩式既傳記

收灰機加孖車

點解買部機會整痴左一個人

我開始分唔到佢係假膠定直必腸

堅定不移 唔解block

福仔都要買switch

打佢個sales話冇得訂

自爆犯罪行為

打sales，係香港做零售真係好慘

成班冇jj

陣間去so 0 問下先

賣switch彩機連mario kart 23/5買有單港行
tg 出價

條友柒左就扮假膠

頭先問黃大仙果間so0 個屎忽鬼望都唔望就話無
問佢訂呢？佢話唔知幾時返貨

我覺得佢哋係知，只不過係公式答案

好想玩呀

黃大仙條女sales最乞人憎
打電話去問佢一句冇喎秒cut我線

巴打check pm

我去問果個男人黎 一路玩電話望都唔望

大叔黎

屯門時代so 0 已訂
最遲8月中先有

3222 彩機+ 2 game /1 game 1配件

😩😩😩太遠了

幾時上4000

有現貨就唔洗訂
所以你應該話：我要買呢部switch

同事3480灰機連mon 貼 閃電王 lego

前日入手左部 紅藍機 2850
灰機就2700

佢話冇貨啊

Where? 有咩骨？

where

你個名

係咪即係依家so0訂機都要最快七月先有得拎？

香港零售點會死

零售之光

挑!幾舊水都俾唔起唔好學人打機(好似係)

最快八九月先到你啦，而家先訂

荃灣2900灰機跟SF

唔記得講
間野係寶林新都城

有fd月頭訂到依家都未拎到

成大班死忠:

香港零售業加油啊 繼續升！

有冇巴打想要灰機連孖車？
6月頭係PIAGO買，玩完孖車想放
買左一個月都冇 啲野極新 ，joycon、TV mode都完全冇問題
齊晒單、保用證呢啲，盒有行貨貼紙，仲已經貼埋玻璃貼

有興趣就PM我

等MHW

SWITCH? 不了

玩埋Zelda

pm左

連登無pm,tg我

其實我都剩係買嚟同朋友玩孖車，其他game冇咩興趣

tg ching16

我tg teren911

有興趣tg我

孖車唔捱得幾耐
之後愈黎愈多GAME玩

電視做骨

個post靜左好多, 大家係食曬炒價開心玩緊定係已經放棄玩返ps4就算

有冇人知邊到買孖車最平
最好沙田區附近
thx

二千三已入

呢個post係討論如何振興香港零售業架喎

三千二下話

唔係出面冇哂貨啦咩？ 又唔覺有人報價

應該好多人訂左 等派貨

最快係咪要等7月 定訂同綁機好啲?

死煲ZELDA兩個月都未厭

So 0 訂機其實都幾快
10號訂 16號已經拎得
機加貼加套加Arms 28xx

是咁的
想要現貨邊到有
同幾錢
聽講aeon有

無現貨

要訂到先得架

百記有得訂喎

想平少少收黃joycon 有無巴打食左唔想要

舊電視骨係咪大咗
印象中之前好似唔係65吋

60粒鐘仲未見到ganon

[/quote]

去信和是咪要食炒貴

係咪藍店 星期日去仲好臭串3100淨機

問多幾間，間間都唔同
我個陣連問左幾間，有D 冇得訂，有d跟既骨都唔同

問多幾間，間間都唔同
個時我問左幾間，有D 冇得訂，有d 跟既骨都唔同

佢話要等兩星期，結果6日就有得拎

mk邊間?

老老實實 買貴一蚊果d我都覺得好on9

ching係邊間訂

咁你咪唔撚好買

係囉
要撐零售業丫嘛

屯門蘇寧又冇得訂

我岩岩2點半 訂到喎

玩開pc
同埋好多人已經買左

邊間蘇寧

其實係咪一間間唔同訂單量，我問個兩間幾次都陣亡

咁可能佢每日有限數量

3380 包zelda 同mario kart
算唔算太貴

門市訂？ 上網訂得唔得

加油巴打 我都走左上水幾轉無功而還 今日入開屯門 去碰碰運氣就訂到

有真高清獵人game之後,個價跌番未?

game鋪老細 : switch 夠有xx 啦 , 死都唔會減

打去問就話23,4號 去到俾完錢就話有就會通知我

我琴日直情同你一樣

又係問完佢話有 然後我走左諗諗再埋單

咁百記快過so 0 好多喎

咁順攤直接有得訂 但要全數 果下反而會疾一疾 係要諗一諗

屯市地下百記?

lm

ＡＲＭＳ宜家一手最平幾錢

想問下主機2940加隻SF算唔算正常價 因為自己樓下咁岩有間鋪做緊呢個價 自己又懶得去太遠買

係男人就唔好問

自己計下

機2340 sf 250

食300蚊炒左右

SF -100
姐係淨機2840囉

平到唔太正常
搵間貴D既買可以撐起香港零售業
撐本土
炒價買

訂左

正呀 六舊水隻SF，必買

不過鬼鬼地人,無肯定講有乜game

啱啱我先買完彩機wor

昨日五點幾去左旺角百記訂，可能個職員唔知要食多兩隻game,只訂了淨機和貼$2480，23號取機，希望取機不用補買

咁都有得錯

嘩

依家仲有無

岩岩訂左彩機 Mk8 + Zelda

係邊到？

多謝巴打提示，已買彩機

經過ssp有間問下原裝套幾錢條友話260on lun 99

Ssp x源 做緊咩價位

一去冇回頭

你計返彩機同d game其實都係賺你一百幾十
好過出去食SF骨啦

［member]sf 12 arms mk Zelda揀2[/member]

希望有mk同arms啦

係呀 連左骨

3380都好貴下wo
都要食最少200炒價

so 0 唔知幾時先有呢 雖然正價 但要full pay

屯門已訂
講到明23號5點到

有冇人知上水有冇邊間有得訂?

百記冇晒彩機☹️

23號有

$350 收99%薩爾達 馬鐵線/沙田交收

百記set有mon貼送咩?
仲以為冇加左張玻璃貼
其實有彩機又game任揀都算係咁啦
比佢賺一舊都抵

支持零售業
仲有邊到有splatoon2 同捆機訂

有貼送, 但冇問係咪玻璃貼

老實講如果真係過兩日有，啲骨暫睇都算未算難食（唔係剩得聖劍街霸1+2）唔想等黎講我覺得可以考慮既

用渣打卡有5%回贈 平返一百幾
炒價唔算多啦

得渣打有？

琴日so 0訂左機中伏區

信用卡優惠黎，咁啱呢期係渣打

急玩+200，又唔洗支持死左全家既細鋪，我屌呀

好多都截咗訂啦不過我好彩訂到部

個個去大鋪買
細鋪等轉營買蚊拍

69....我加左
反正街價都係差唔多

你地有冇諗過零售業會變成點

害死零售業

今日我仲見到人信和出機架
零售業仲未死

去fb ig 個d宣傳，話百記大水啦

百記彩機陣亡

細鋪得罪太多人

岩岩先收工 等返灰機 訂唔落手

得返

試多幾間啦

灰機冇得輸 過多兩個月淘張機背貼紙就變mon亨限定版

一百咋喎又有得揀game

我就等到細鋪平過定價

等睇呢日

其實原本真係會買
無啦啦搬屋，又岩岩知個實習期
都係不了

灣仔係邊間買game抵?

其實你地既23 係咪7月23?
岩岩去九龍塘果間問佢話7月24之前

係細鋪訂機在此

零售界良心

Cls

七百幾1隻sf 一定要買

Btw有冇人知幾時出splatoon pro手制？

呢個套餐好耐啦，人地賣哂喇

598 zelda

啱啱係aeon買左灰機+sf $3198 各位快d衝

Thx巴打 依家去緊訂

等聽日開門啦 呢個時勢$3198入到手真係

so0 7月到貨當贏

唔依家去定我驚聽朝唔夠貨比我

幫襯財仔公司都唔幫襯細鋪，你班友點對得住零售業

重要有鋪話冇得訂，驚到時無貨比我

放全新聖劍

巴打，香港零售業好在有你支持

唔洗呢啲廢話，明買明賣無人迫既，
自己可以負擔，又心急想玩咪科水囉。

代表3生有幸同你講聲多謝姐

就係依啲心態助長炒風
btw香港零售業好在有你支持

係囉 我去開個間都話無得訂
如果21號去店度買唔知有無呢 又好驚會好貴

百記今晚9點幾都仲訂到
問左都係23號到貨
不過得翻灰機

唯一一樣野安慰SO0 彩機苦主

圍爐取暖吧，我地係平少少

好有型呀

可以試下賣返隻聖劍俾game舖
你咁支持佢地 佢地都一定會支持你

銅鑼灣咩地方有

switch幾時會降翻正價

2月個前有既

都可能快過so 0

巴打要死守正價呀 守到攰既數下啲散銀又精神返
聽日一定會好天既

有冇清要放全民掘礦？

唔係死守嘅 我啱啱買完ps4 同時又想玩switch姐 唔介意等

收 12 switch

有冇巴打見過Hori 果隻all in one 收納包？搵左好耐都搵唔到

百記全線陣亡 ?

係時間支持細鋪喇

細鋪係時候上4000

屌 我又係咁

照咁睇其實7月都大貨, 都係差10日8 日, 未買既其實可以等下

me too

成班喺度做炒狗打手係做乜鳩

放工嗱?

已放棄SWITCH, 轉投罪大PRO

日本任記官網公佈話唔夠貨, 起碼7月到8月先加量

又升啦

好奇想問下
睇左個post 好耐 發現落價冇人買 宜家細鋪狂升既時候 就勁多人出機

到so0 百記有貨又唔訂 又話game 貴過出面
但佢地唔係建議零售價咩

想知呢個post 既人點先會出機

利申：一早原價買左 入黎睇下娛樂下

你應該係掉轉左黎睇，好多人E3前觀望，未見到有想玩既game出，但過左E3有目標，啲鋪又即刻抬價

都係

我係支持原價買
不過見d 人 大鋪又話貴 細鋪又唔益炒狗
我係諗緊呢d 係假膠定點
淨機我諗真係有排等 d 鋪頭不論大小都好狗 要你成set 買

但羊群心理上

炒價先多人買追

正常或跌價無人買好普遍

e3只係幌子籍口黎推動市場氣氛

因為太多非機迷進駐switch
跟風跟唔貴唔賣生態形成
水魚們排隊了~~零售業從此建立百年基根！！

正價game姐

其實呢個post 係咪好多機主食花生

係

而家D人唔止炒樓花，機花都可以炒埋一份

因為安心院switch叫我唔好為左mk8買返黎封塵

羽狗

其實百記骨餐
機價都二千六左右

而家細鋪淨機最平同最貴係幾多

百記老店 容祖兒代言無死錯人 靠得住 唔比佢賺唔通比小店益mk 養阿婆買假牙麼？講真如果百記有菜賣我都會去幫襯 大公司呀嘛

百記幾時考慮賣處女，等我又幫襯下

百啱啱打嚟話無撒爾達要改12/街霸

咁難揀

大大聲屌佢老味啦 咁垃圾

咁撚on9

過份左D
都話去細鋪架啦

食街霸

賣處女呢啲咁唔人道既野 百記係唔會做架！
賣假處女膜可能就會有

我5點幾訂,佢6點幾先醒起要落遊戲名

有冇巴絲打知依加ARMS市價幾錢

係咪呢你，攪死細鋪之餘仲要食街霸，成個零售業比你攪彎哂啦

琴日5點都可以無晒綠帽

即刻撥個輪過去改返街霸 12switch 同我買埋聖劍添呀
飲水要思源 人地百記廣告日播夜播 有佢支持電視業 我地先有電視睇
呢啲未叫良心企業囉

訂果時佢無落遊戲,話到時揀,之後6點幾先再嚟問我要乜

其實都好早 我琴晚9點落 molamola

9點仲有?

呢個時候要冷靜 開返個google map 睇下附近邊到有百記 兇宅
入去幫大鋪食街霸 聖劍 佢地開恆冷氣等緊你

如果無巴打遲訂過我,而同一樣情況,我相信係個sales問題

其實呢 抽頭一次兩次就好笑

之後就得個煩字

幽默感呢家嘢真係勉強唔嚟

利申：機主

元朗喜利 彩機2980

巴打唔係唔支持下細鋪呀 ?

黃金見到418 之後走去深之都買368

8掛問佢switch幾錢 佢話2650 要食一隻game

其實而家係唔係都假膠真係好撚煩
cant agger more

3生有幸依隻炒狗都唔識
你地唔見無人理依條炒狗既咩

陰公, 已經冇出手都俾人撚

唔理你地點講 名呢啲野只係浮雲
一間大鋪養幾十個家庭 細鋪最多一兩家
幫襯邊邊 唔好問 自己諗

隻過街老鼠潛完水又出返黎柒

應該坐左好多貨比人追數痴左線

好似仲未有人同case?

d真買家都比d假膠嚇走曬啦

咁即係個sales有鬼啦

我而家都好驚佢打黎
你訂完有無補張單印埋買左game

係話要綠帽達就遲一日,其他就聽日拎咋wo

d 回覆差咁遠

佢自己聽唔好或者職員呃佢掛, 個職員話全線都係咁同客講, 要達/arms就星期六拎機

鬼到咁

你邊間同幾時訂先?

大鋪唔會呃人架 明碼實價 會唔會細鋪打手9吹咋

屯門

咁飼主呢?

咁多大鋪打手

做乜鳩啊你

零售大師黎

認人名啊

我都係琴日 咩電話都未有喎

你琴日邊到訂同幾點訂啊? 話唔定你係排前面果啲呢

上星期五SO0訂仲等緊電話

我估係d細鋪窮心未盡，去左掃貨
我就等睇燶

要現貨睇黎要食炒價了
岩岩見到2680灰機 加100彩機

你話我打手就打手囉
我淨係想知其他人屯門百記訂左嘅情況

你講乜
叫你認人名啊

有無 Ching 放 1-2 switch

正貨game 偏貴ma
但諗番轉頭，3ds 2ds 都唔洗正價買
今次比班仆街食，條氣唔順

sor,分心睇錯

3生有幸假膠黎
得閒撚下佢就得

5點幾做緊野收到屯門百記電話
情況同樓上巴打一樣,但忙緊無點諗轉左12switch
宜家上黎睇好似比佢呃左,上面話全線都係咁講位巴打係邊間百記收料?
準備打電話問返佢

一係你打去問(屌)下佢叫佢打返公司問下

大鋪買機唔緊要
最緊要去細鋪用500元買轉運芒貼
支持細鋪

等陣得閒先屌下佢

3生有幸到底係咪真係大人嚟㗎?
成個小學雞咁係又抽唔係又抽嘅

琴日1900 元朗訂

我兩點幾收到電話淨係問我要咩game咋喎

我買果陣已經選左2隻game

你又幾點邊樹訂啊

之前番工番超過24小時後就痴左線

琴日六點幾喺時代訂

岩岩睇蘇寧網上套裝轉左“待收貨”

Blocked
已經唔知佢有出現

擺明同一水

尿袋加堆game不別引

me2
但問個客服佢話check唔倒幾時到

放二手 ARMS 350 可議價 Tg: loveveneno

有轉到已經好架啦，好過咩反應都無

APM 6點幾
彩機 達+MK
我訂個陣冇乜人
sales話揀定game通常都有貨

樓上果個話要換game個巴打係時候打去屌佢

又訂晒喇 吊
但呢SET仲有貨

4K電視骨 叫做有用過啲廢game
但得灰機 要買就快

咪係,無奶由我5點幾訂無貨

等你report

咁熟 唔講以為你係百狗 兇狗

我同d sales傾計...佢地內部好似係有一份指引講要點做
可能間間鋪d做法又唔同呢

信我 今次技術性調整姐 好快會跌返
咁多大作出 老任啲貨一定留一手做準備
唔係到時點靠網絡熱潮帶起部機
你見老任出貨唔係跟人口或GDP就知
佢地係專出貨比網路發達既城市
日本好多地方都無貨派
所以大家放心
堅守正貨領域 炒狗全家乞食

我訂既時候已經揀哂game 單上面都寫明

唔係話七八月先有貨
佢係話會keep住有貨發
保證出墨魚發售之後都會繼續發
秋季會加大產量

岩呀 聽講非洲無網路既地區都會派
實行做到PK拳個trailer咁 全球人類去到邊打到邊

忍唔住block 左

on9到震

so0係店長話事 唔似兇宅 百記咁統一
你預行多兩間好啲

呢隻過街老鼠真係可憐
一開始講埋d on9 言論之後敗走
後尾上返水諗住扮曲線洗底，作埋d 低能故仔懶好笑
而家又響度洗版

上下網都要BLOCK人果啲通常EQ有啲問題
請及早根治

just dance一個玩會否太on9?

爸打幾點訂?

唔樹敵點團結你地呀

我當佢普通音樂game 體感係plus
party玩先開

朋友剛樂富 UNY買左食arms 一隻

幾耐前?剛打去問話冇得買...

arms 都叫食

+1
到時game無貨叫佢退錢
然後自己出街鋪買可能仲平左

你仲未打去屌佢?

其實係咪打去一定話冇..我已經每日打一次,點解會有人買到

佢晏就 打電話唔一定有 多數walk in 放出黎
之前UNY買過機 不過game 會貴$50-60比出面

on9仔要黎笑 點會block

收

arms ３００
孖車 ３２０

屯天元 旺角 太子 交收

3生有幸你個on9小學雞做暑期作業啦

本身想攞黎笑
但大佬岩岩追追po 見到佢d留言好想block啊媽好on9懶幽默

孖車咁快貴番過arms

人地認真就當人講笑 哥哥你蝦人既

都未派 你邊間小學架

本質都係食
只係覺得冇所謂

哇 原來嚮度吹開水既哥哥係switch hater 我都覺得奇架喇
難怪佢成日叫人唔好買

琴晚九點左右鑽石山百記訂左彩機
加綠㡌+arams
單上面印左

冇收到電話叫你換

無電話呀

我都成日自己一個玩
又唔會叫朋友返屋企一齊跳舞
屋企人就只會睇我跳

無呀本身想收個價都差不多其實

前幾日買咗部switch，
今日轉返白theme先發現原來有條線長期係個mon到
如果呢種情況拎去任天堂係咪會換部機比我

點樣

屌完浪費氣力

一定要換，準備無save重打啦

佢點講?? 樓上有巴打9點都冇事

係咪肯定會換？
其實我book咗期下星期上去
但佢無講到係換定整

呢個情況咁唔正常

9成9換架啦，個港任師傅都未必識得整部機

得兩個選擇,cut單/食左佢
佢話我落單訂遊戲個排序已經遲左

依家仲邊會得閒慢慢整

咁都好啲
起碼唔洗等佢整再拎

7點同9點都冇事,你都幾唔好彩

前後30分鐘內

唔知另外位巴打有無打過去

就係EQ高先唔理你
即係條街有個精神有問題係度鳩叫，又去同佢理論咩

佢懶好笑個d唔好笑
懶認真個d柒咪濃反而好好笑

有得淨退game實平左啦
咁太狗啦

應該冇得淨退game啦,因為佢係成個plan賣,所以應該係成set咁退

係
一係食骨,一係退晒

諗住點

食埋就真係食炒價
係就等7月之後嘅大貨 唔急嘅話

咁樣就乖喇 依家你解封左 未eq高囉
Btw你每日switch封鎖功能幾多次？有無同你精祧科醫生講

想問下有無人訂左splatoon同捆機 行貨幾錢？

我已經咁樣講過,佢話撒爾達唔知幾時再有貨,唔可以咁樣

張單係咪寫到明
會唔會違反條例

佢張單應該無寫

屌上星期一係so0訂左彩機馬車到而家都未有電話

早一星期 aeon有得訂你唔睇？

訂單係有寫缺貨退訂

坐等mh版switch

其實同灰機差唔多

自己貼貼紙

7月頭係咪會有返多啲貨 咁啲價會唔會低返啲

有啲外國網站(台灣&中國)話Splatoon 2 日版得日文無英文, 有無官方消息?

啱啱去完，個女sales話斷左貨好耐，尋日都冇賣過喎

灰機都仲有arms

巴打rip

依家仲未拎機，快手打去屌多佢一次睇下有無機會好過啦

再屌屌冇壞既

岩岩Aeon 再開賣, 彩機/灰機 +ARM+12+套+尿袋
$3635
陣間就清左

垃圾機

無,最多都係cut單等大貨
唔硬食

仲要食12
寧願蘇寧等大貨好過

今朝10點去到
佢都係咁講

醒
等大貨都唔好撚益佢

小店又圍爐取暖 巴打頂住 堅守正價領域！

堅守正價領域 炒狗全家乞食 Q&A

Q1. 點解一定要正價買switch?

好簡單 我同你講 原本＄2340買到既野 你會唔會用$2341去買？
唔會囉 因為$2341-$2340 ＝$1
如果都係唔明 麻煩你耷低個頭開個計算機apps計下你就知
打機係為開心 如果要蝕錢不如唔好打

Q2. 炒狗點影響個市場？

細鋪炒狗一個二個聯合起上黎 事實力量係勁過大鋪甚至上市公司
例如兇宅 so0 百記 佢地炒起個市搞到全世界都無switch賣
全球間間店鋪都strong hold 真係好可恥 如果幫襯佢地等於助長炒風
遊戲業比你搞彎晒

Q3. 除左等，依家有咩可以做？

我地可以搞網上抗爭 首先從連登做起
再搵埋議員 長毛 熱狗佢地一定撐硬我地
搞場街上抗議 要做到革命咁款 為我地下一代既正價switch 謀福址

你再咁刺激，上面果個巴打跳樓都似

我尋日去比佢check左係會員都無得比我訂

So0咩骨？

身在加拿大, $2400 有機但火牛同保養煩

竟然有

fat fat

百記話一定要轉game

有冇人係so0訂機起碼等左十日以上

到而家仲未有得拎

百記打電話拎得機

屌蘇寧送貨未呀

[眼紅者勿入][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[25]

推